屯門公路班撚樣撞少日車係咪會身痕嫁

我屌你地老母

根本屯門公路愈改愈on9
好地地全程3線,改完部分4線搞到日日塞車
d人一心急就隊尾,咁就炒左啦